《一秒拳王》面對哥斯拉, 票房保持堅挺! 藍絲拳擊片《拳道》票房滲淡.

香港真本土電影《一秒拳王》係近十年來最熱血既香港拳擊電影，好睇過由藍絲導演既《激戰》！
事實上, 此片自上映以來, 口碑強勁, 係hkmovie6既觀眾評分高過其他同期上映電影。

而家, 《哥斯拉大戰金剛》上映, 令《一秒拳王》播映場次大減. 不過《一秒拳王》票房保持堅挺. 《一秒拳王》本周四票房依然有23萬至25萬 (比上周四票房下跌不足36%), 每場平均入座人次亦接近20 (跟上周四相若), 相信《一秒拳王》累積票房應該過到1000萬.
再次感謝各位連登手足支持香港本土文化. 非常感激大家對香港本土文化既厚愛.

反而, 撐警演員陳國坤主演既拳擊片《拳道》則票房慘淡 , 於四院映五場日場則錄得近70人次.

仍在上映電影方面，環球發行、趙善恆執導的《一秒拳王》在面對強離下，昨天僅削場四分之一至51院映近190，昨天仍以逾3,600人次名列第二，每場平均人次接20，推算收入在23萬至25萬之間，同時為電影於今天上映第16天累積衝破八百萬大關，觀乎走勢千萬大關似乎指日可待。

而蘇炫閣執導的港片《拳道》首天於四院映五場日場則錄得近70人次....

《一秒拳王》戲院場次

預告片

拳道真係聽都未聽過 連時代都比唔上 佢點撚宣傳架？支那無比維穩費咩？

避唔到，一齊捱

藍絲：柒咗

BTW藍屍幾時學跟本土戲尾架人出一套佢出一套 以為可以搶票房其實只能自己獻柒

幾錢先叫回本?

唔入黎都唔知原來A貨李少龍而家有套戲上映。

拳道聽都未撚聽過

我都係

人地唔重視香港票房 無係香港宣傳
你梗係未撚聽過啦

唔知.

但《一秒拳王》有mm2支持, 東南亞發行網絡好過《幻愛》

A貨李少龍

屌，手殘
係A貨李小龍

做老豆既必睇周爸

唔打緊
面對藍絲A貨, 寫錯名無咩所謂.

主題曲真係好好聽

睇完依個post先知有《拳道》

一秒拳王真係好撚好睇

完全同意

好睇
我睇咗啦

又有意義
講我哋唔可以放棄
人有無限可能

god支那 辱華

拳道：柒左

g持

藍絲：武肺危險呀，又要比錢睇戲
不了

做老豆既一定要睇呢套戲
喊撚到呢....

真心好睇

70人次...

同老婆2刷了

琴晚睇咗哥斯拉
覺得一秒拳王好睇啲

想睇多次

忠誠廢物開始被cut budget
去緊紫驚擋到

呢套垃圾支國上咗好耐
邪道晨早已經有

50%入座率呀ching

今個星期日去睇

你哋都有今日喇

你個名

我仲未搵到時間睇

同問,乜撚嘢嚟？

咁難怪我唔知啦 你覺得我會留意支那嘢咩？

拳道? 咩嚟?

連登大把呢D人

拳道？真心未聽過 連廣告都無條

晨早block咗 知名五毛嚟

而蘇炫閣執導的港片《拳道》首天於四院映五場日場則錄得近70人次，然而人次還多於名威發行映18場的明天你是不依然愛我，當中《明》片平均每場人次只有不足四位，成為了近期的「砲灰之王」

呢套支那片仲撚折墮

想入去睇多次 屌 好撚型佢叫個死肥仔咪再欺凌嗰到 我睇到好想俾佢中出型撚到

千二萬（未計演員費）

一秒拳王真係好睇
拍啲有質素既本土片
自然會有票房

同黃店一樣
做得好自然多客
成日靠告急
頂到一次都頂唔到第二次

唔小心負皮咗

票房係成本既兩倍

大量支那狗圍攻緊呢個日本插畫師！需要留言師支援

畀戲院交租已經食咗一大舊

維穩費比曬國安署同紫荊黨 無錢比你宣傳嚕 亲

唔打緊

落晒格1千萬去到宣傳部得幾萬

會員編號：122377
會員名稱：撚狗俠
註冊日期：2017年6月11日

【狗隻】
事蹟：出言侮辱胡志偉，更指「日日比你班仆街搞事 我唔追擊你地？傻撚左呀」，又將電話卡實名制合理化。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：支持電話卡要實名
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話手足黑暴
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：對手足冷嘲熱諷
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話安心出行好正面
詳細來源：

【五毛師】
事蹟：自認係五毛
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

最尾一個post係我引佢出嚟

好睇

係
「我知名5毛都唔識 」依句笑左

得一千萬都幾少喎

呢啲五毛點搵食？

BTW支巴好波

乜撚野拳道
咩嚟

講緊龍門？

你唔知 因為佢唔夠維穩費宣傳

Thank you ching
又block一隻

睇左，無誇張真係好好睇票房一定要破千萬！

拳道聽都未聽過

我地既超能力咪就係........唔放棄囉。

係好睇既

宣傳下 睇完一秒可以睇埋狂舞派3

老豆威唔威呀

當每刻盡情就全沒遺漏.......

千二萬可能要靠DVD 同埋其他收入
而家戲院都就到尾
呢套嘢真係生不逢時

真係好睇架

推

陳國坤 真係要google 先知邊個黎

柒左

睇到兩次好好睇

真係好好睇

拳道？ 聽咗未聽過啊柒頭

少林足球已經出咗名啦，雖然係大茄但都未至於咁嘅，條友做過李小龍個人電視劇做主角

早兩日睇咗 屌一套戲喊咗兩次真係人生唯二 對上一套係反轉極樂園

我都唔識 google先知佢係黃伊汶老公

youtube連拳道嘅trailer都無wor

截拳道

條撚樣到依家仲消費緊李小龍

同埋係第一套由外國片商環球發行既電影

希望係呢個成績之下可以開個靚頭，嚟吸引外資支持本土電影

同埋希望腎仔憑呢套戲提名金像獎男主角

唔講黃藍，真係未撚聽過有套戲叫拳道

好想要主題曲純音樂

做老豆嘅睇周爸睇到哭𠹌左
老豆威唔威呀

老豆我唔想做聾仔呀
柒咗添

(同戲中周爸狀況有d似)

70人

今日去睇

真係好好睇
良哥啲演技好好

推 係好睇

會唔會起台灣上？

你畀返錢我睇都要諗啦

何況要我入去睇你支那野?

你唔講都唔知有套咩拳道
Between上星期已睇一秒，真心有驚喜
第一次睇呢個導演作品，下次佢有新作會返兜

一秒!! 哥clai!!
兩套都睇

（喊緊⋯⋯）（行雷）： 柒咗

水喉就乾啦

拳道乜柒黎，聽都無聽過

乜撚野拳道 有套咁既戲

多謝各位手足

拳道？陰道咋啩

好心你貼得維穩費就唔好慳宣傳啦依家蝕到入肉

藍絲梗係拍《棍道》啦
佢哋最叻舞棍

隨時係網絡大電影

佢應該係講緊一秒

睇多次都仲係好好睇

1200？

唔係仲要同戲院發行分咩？

成本幾多？

無warrant....
唉 唔緊要啦

係將大陸rights賣左俾愛奇藝

隨時已經回本

屌那星又想食李小龍饅頭
乜撚野拳道

不過套戲係大陸口碑都好撚差

維穩費比臉撚曬國安署同紫荊黨

汁？

一秒拳王有林明禎呀大佬
乜拳道根本就唔會打得過
同一秒拳王一齊上係自尋死路

唔係好撚收得咩？
認真 依家咁嘅環境 多啲重點擺網絡線啦

黑道啦

係豆瓣既影評都好撚差

拳道？

新加坡，馬拉都會上畫

死五毛質素愈來愈差

唔緊要

一秒係好睇到想睇多次

今日睇左早場，之前見同事d話好睇，都唔係好信，今日睇完真心覺得正

個細路啲戲雖然差啲啲 但真係好cute

睇呢條片⋯

拳道嗰啲似洗黑錢

套戲有mm2，create HK同一堆大brand sponsor做大水喉

1. 製作費（拍嘢+工作人員人工）應該佔7-8百萬
2. 淨低嘅應該係比戲院上映費

所以製作成本千二萬差唔多，如果再計演員費嘅話應該成本千五至七萬度（個人認為因為有請外籍演員所以貴咗）

唔係話三倍先回本？

三倍賀歲片（e.g xx風雲）先做到

定我搞錯用咗合拍片個計法

🤣